[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Света**

---
---

Когда мы с ней целовались...
Я запускал "шаловливые ручки"...
И ей было больно...

---

Это потом она мне сказала что скоро все закончится...

---

Светка ускорила свой "сладкий октябрь"...

---
---

Но так красиво...
Я у нее был не единственный зайчик...

---

Одни друг друга перепиздякали...
Другие вытаскивая свою жопу, вставили других...
Третьи сломались...

---
---

```
- почему ты мне не сказала?
- "я хотела любви!"
- ...
```

---

Я сидел ревел на лавке...
И сказал что я не смогу на это смотреть...

```
- как можно исправить?
- "никак"
- что ты хочешь что бы я сделал?
- "все уже сделано"
- какая игра?
```

---
---

Гавар с Аней всю жизнь вытаскивая свою жопу, убивают других!
Это самые показательные экземпляры...
Только чуть чуть подталкивать нужно...

---
---

Весь класс начал стряпать на меня...
Галина Михайловна, состряпать признание ...
Предвзятая Галя...
Кинула дело спелеологам...
Там предвзятая Юля начала меня гасить...

---

Аня сразу подговорила убить меня...
Гавар начал имитировать...
Сначало с повешаньем замуты...
И вставил дуболомов...
Потом мне износилование припаял...

---

Потом вешали на мать...

---

На медвежках из за издевательств...
Они все признавались...

---

Потом Гавр покушался на мать...
Опять кого то втащил...

---

Мать уже стала проводить расследования в покушение на себя...
И стал крайний конечно же я...
Без Гавара не обошлось...

---

Потом вся молдавня объединилась...
Не без помощи этих троих...

---
---

```
- слышь, я не из богатой семьи...
Дело есть, признание...
Почему я не сижу...
Ты задала себе этот вопрос?
Слушай Венецкая, пусть они друг друга ебашат, скрывая улики и участников...
Вы меня заебали...
```

---
---

Светка знала про них все...
И спровоцировала в пьянке...
Ну мстительная Бони начала мстить...
Мстительный Клайд помог...
Затрепездница Марина подключилась...

---
---

Света провакатарша была...
По этому мне постоянно приходилось ее отгораживать...
Она ходила нос к верху...
И продолжала их дрочить...
!-)

---

А много не нужно было...
Один удар во время ограбления...
И Гавар ее ушатал...

---

Потом Аня сказала что они поссорились на детской площадке...
Был ещё кто то...
Видимо Марина...
Она дернула сумку...
И Светка ударилась...

---

Она дошла до дома...
А там начались приключения...

---
---

Питушки издевались над мертвой девочкой...
Имитируя износилование...
С последующим повешаньем...

---
---

Замяня дело...
Они не допускали ко мне следака...
И до 11 класса хахатали...
Что она меня бросила...
И создавали нам встречи...
Типа она будет ждать тебя там...

---
---

Но когда я получил по балде...
Я узнал много чего...
А это было по возвращению с похода...

---

А дальше мне нужно было лишь узнать участников и детали...

---
---

```
- Г.М., я был в походе, гавар с Аней убили девочку...
Вы убийство повесили на меня...
Как я должен был поступать с вами!?
```
